共同社：日本政府基本決定東京奧運不接待海外觀眾

因為個武漢疫情搞到咁，真喺好可惜⋯⋯

痾篤笳